前度與現任

話說今日我嘅前任解block咗我（ 距離分手後block咗我1年半）， 心情好忐忑
/////
老實講自己當初唔識拍拖， 唔識點樣去愛一個人
， 做咗啲好hurt人嘅事， 到後來知道自己有啲咩錯然後去改變， 變得識睇貼人同理人哋嘅感受，
而家亦都好愛自己嘅現任
/////
大家覺得我應該要點做？

同現任分手
之後單身一世

block左你個前任

唔知呢， 我啱啱有同佢say hi問下佢現況
問佢讀唔讀到u
佢話叫我唔好再搵佢
但佢又突然解block我（ 冇再block返）
wtf

其實原本已經放低咗
但我今日手痕check whatsapp嘅時候（ 上一次check已經係半年前）
啱啱見到佢解block我（ 黃大仙顯靈都冇咁靈）

因為前度 學識左理人感受
你好愛現任既話
你開依個post 忐忑個時 有無諗現任感受

渣男你就渣男
又唔係無女朋友
又要自已犯撚賤搵前任
依家仲要講到好似你好撚難揀咁
三心兩意 我建議你仆街死 咪害鳩你前度與現任
將心比心 你現任搵前度 你又ok？
最後祝你到頭來咩都無做一世單身狗 垃圾 死渣男

咁都要諗點做
你現任都幾慘

冷靜啲
我問應該要點做唔代表我要同佢復合
可能講啲嘢唔傷到大家之餘
可以和平收場

有咩好講
唔通你想留個機會等你同現任分手之後搵前任？
多舊魚 你要花時間都係花係現任啦
不如諗下點樣好D對現任啦
前任 關你鬼事？

自己揾翻前任係咩心態 關你鬼事咩 解block咪解block囉 理撚得佢 珍惜眼前人啦 替你現任覺得慘

你完全講中咗心聲 我會好好珍惜現任

忠誠係自己選擇，人在做天在看，好自為之。